屌奶星 傅佩嘉真係好敢言

呢段話屌柒大s小s兩條大愛左膠
有冇人好鍾意佢首絕

支那D導彈對撚住台灣 果2個ASS仲係度同人講大愛 屌你老母

乜野左膠當年執柒自己個節目 長駐支那搵銀

有無中S

我都好鍾意首 絕
同時我剩係識呢首

又酸

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

真正嘅死左要贏文宣

幾時比武漢人輪大米
大小S

你屌埋我個份

都唔知乜水梗係敢言 分分鐘世清都出名過佢

佢出碟個陣你都未識放針

間牛肉麵搵呀澤做宣傳
黃撚到仆街

又當年
正四方西
2008年好多香港人認中國人添啦

我06年，成班都唔識

愛 這件事情仲好聽

N係五毛 (show blocked user )

Btw 我90後 聽過佢大名，佢首歌好正。

佢而家撈咩

但世清並不敢言喎

N賓勇武手足嚟
俾狗告過

甚麼叫絕望
抬起眼望望

Yup 即刻去聽返
啲藍絲講唔過就會拎人性做弱點
喺到屌人自私唔大愛